【係人係鬼】屍體火化半年 泰男突返屋企嚇壞家人

泰國一名男子半年前被宣佈死亡兼火化，惟他本人卻懵然不知。這件聽來自相矛盾的事件，發生在44歲的沙功（Sakorn Sachiwa）身上。

遠赴他府工作近兩年的沙功，周日返回東北部四色菊府老家，家人驚多於喜，因為他們都認為沙功已化灰，心想回來的是鬼魂嗎。
沙功的家人5月接到噩耗，曼谷警局說沙功因血液感染死亡，叫他們到曼谷領回遺體。他們認屍時，見到遺體的門牙齊全，一度質疑他是否「崩牙」的沙功，警方則說跟身份證辦事。家屬也沒有追究下去，將遺體火化，不料事隔半年沙功「回魂」。
沙功說自己根本沒有死，但遺失身份證卻是真的，之後也沒有聯絡鄉下親人，結果連自己「死」了也不知。他說，2016年初到南部洛坤府（Nakhon Thammarat）一艘漁船工作，其間一名緬甸工人偷了他的身份證後不知所終。
沙功說，媽媽見到他「返來了」，問他：「你已死了，如何回來？」他聽到媽媽說自己已死，一時渾身無力。他的姐夫說，家人和親戚一直在撫摸他，直到確信他不是鬼為止。家人之後帶他見村中長老，要求他們做公證人，確定沙功身份是如假包換。
當局正為沙功辦理證件，幫他「還陽」，料需時數周。
至於被火化的人到底是誰，警方表示會重新調查。

幾好呀

比著我發現原來老豆冇死應該會好開心

自己懷疑自己死左？

泰國一名男子半年前被宣佈死亡兼火化，惟他本人卻懵然不知

聊齋葉生，返到屋企先知自己瓜左

好有呃保險GA氣味

Stranger things

鄉下地方保你老母咩保險狗

家人經歷到人生最大嘅喜樂，一定好開心

跨世代

人地講緊許冠文

入左結界

應該係訓緊教個陣比人劃花左塊面

賣菜婆: 人無心即死
比干: 嗚呀

第10集 - 歸去來兮

青年男女齊齊玩碟仙，玩得投入之際，突然門鐘一響，原來是剛從外地回來的大偉，大偉看見眾人玩碟仙，大說荒謬。翌日，大夥兒往深山探險，蔡在途中弄亂一堆骷髏骨，戲言女鬼一定漂亮。自此，怪事頻生，大偉更不時看見一女子在他身邊出沒，原來是被他弄亂骷髏骨的女鬼。大偉竟被嚇死了，但原來，那女鬼是假鬼，她是阿華們的朋友，故意佈局嚇大偉的。真正已死的是大偉，他在美國被燒死了，因為阿華們玩碟仙，把他請了回來。

家人和親戚一直在撫摸他，直到確信他不是鬼為止。

驚多於喜 咁佢家人都好愛佢

封神榜

媽好亂